估下會發展成點？

沖就一定沖唔到，裝備完全唔對等
怨氣越積越多又做唔到d乜
示威會唔會演變成全港無目的性隨意搗亂破壞

唉

今次過後警察真係過街老鼠

唔好諗之後會點，
諗依加自己可以做到咩

發展成雞蛋革命 egg revolution

14年icon係雨傘，19年就係雞蛋

過左5年，我地要進步，唔好再拎住堆爛遮

[呼籲]去野餐，帶雞蛋 !去野餐，帶雞蛋！

係咁迫人退.退晒冇左個目標就真係遍地開花

個記者如果死左

香港政府輸硬

柒婆落枱啦 屌你個女